Live as a monster or die as a good man

好撚灰

Live as a monster